人民日報—甄子丹是中國人的驕傲

甄子丹是一條吃屎狗兒

你女朋友問我地野喎！

Ching女朋友貢小氣

[WhatsApp貼圖]老衲金句大全